高盛推7零售基金 3.9萬入場，mk仔都買得起

平過lolex, 又可以話自己同ibank買左deal

然後輸哂唔敢同屋企人講

牛熊證都係IBANK發行架啦